那夜凌晨我上了藍屍廢老嘅的士

我屌 成程車就係咁聽佢鳩up
又話乜撚野前線全部收錢 有500美金一日
又話乜撚野前十排個啲嘅口罩係大會派
浸過蛋白清
搞到啲人吸左之後會好抗奮 好勇鬥
我聽到真係屌哂老母 姐刻問佢500美金收賣一個人出去俾狗打 仲要冒風險俾狗告暴動要坐10年？我屌佢竟然答我話份糧包左 之後佢又屌9我地冇讀過書 我見佢講到好激動
我就廢事同佢嘈 事關個陣過緊青馬大橋
巧驚佢嬲起上尼衝落海就唔好啦

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

不割蓆 不分化 不篤灰 **不指揮**

藍蛆d邏輯係正常人完全跟唔到

同佢講
我俾500$美金你出去啦
佢實話唔會
咁你就可以順利成章
「你個樣咁撚柒碌又無撚腦，俾$500美金你都唔肯出啦，何況有腦嘅人？」

我比500美金佢比我用棍扑同打丫

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出